Ahoj , Evo , jak se maš ? mám se dobře protože jsem se přestěhovala , je to panelák , není velký , ale je docela dobrý pro mě , je 3+1 , našla jsem v realitní kancelaři , cena je 12.000 Kč/měsíčně , je zařízený být , má terasa , to se mi libilo , protože můžu někdy opalovat . jen že špatně je tady daleko od centra , jezdím každý autem , auto žere vic než mě chodím každý den do prací , a vydělám málou , začinu myslet jestli mám vyměnit práci . a co ty ? všechno v pořadku ? ještě pracuješ jako sekretařka ? těším se na tvůj dopis .
